{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026899",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 미아점"
    },
    "text": "駐車はできませんが、カフェは水曜日から月曜日まで営業しています。 営業時間は水曜日から火曜日まで07:30から21:00までです。 土曜日と日曜日はもう少し早く閉まりますが、土曜日は20:30まで営業しており、日曜日は08:00から20:30まで営業しています。 カフェへの道は、ミア店の向かい側の横断歩道の前に位置し、城北郵便局の隣にあります。 カフェでは様々なメニューを提供しています。 最も基本的なメニューには、カフェアメリカーノとカフェラッテがあります。 ふわっとラテは4,500ウォンと5,000ウォンでご購入いただけます。スターバックスドルチェラテは5,900ウォンでご購入いただけます。 また、キャラメルマキアートとカプチーノは5,900ウォンと5,000ウォンで購入できます。 カフェモカとホワイトチョコレートモカはそれぞれ5500ウォンと5900ウォンです。 コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティーはそれぞれ4900ウォンと5700ウォンでご購入いただけます。マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンで、エスプレッソフラペチーノとジャバチップフラペチーノはそれぞれ5,500ウォンと6,300ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェはいつ営業していますか？",
            "answer": "水曜日から月曜日まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は水曜日から火曜日まで07:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "土曜日と日曜日の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "土曜日は20:30まで営業しており、日曜日は08:00から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェに駐車できますか？",
            "answer": "駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェへの道は、ミア店の向かい側の横断歩道の前に位置し、城北郵便局の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何のメニューがありますか？",
            "answer": "カフェでは様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "基本的なメニューには何がありますか？",
            "answer": "基本的なメニューには、カフェアメリカーノとカフェラッテがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノとカフェラッテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラッテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "その他のメニューには何がありますか？",
            "answer": "その他のメニューには、キャラメルマキアートとカプチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートとカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコレートの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコレートは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスコーヒーとアイスティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスコーヒーは4,900ウォン、アイスティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラペチーノの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 481
    }
}